中大討論區第十三回之龍舟掛鼓

繼續等放GPA

好L 耐

終於出

暫時兩科A Range

有冇人知如果個course fail左要re exam咁陣間係會出咩grade?

出咗一科

出到幾多class number

<4021

42xx

嘩頂 fyp A-

暫時3個A-

Same

第1個Hon course A-
好撚感動呀

恭喜

屌成車學霸

曬命

祝大家都A range

下年畢業
一個都未有

呢d時候中討就最曬

屌真係越throw GPA越高

美沙呢d 學霸

個人毒到乜都冇
連grade都乞唔到真係可以自殺

咁我無存在價值

得2601出左

3204 都出左

eleg?

屌ugfh c左 想哭

仆街 出得好慢

出到4xxx

乖 ug 唔計hon

下科7xxx屌

呢個post係咪無人拎b range

我都7xxx
5xxx果科未有

我

。。。 幾時有1xxx 2xxx ..

睇個名就知FH拎A

暫時兩個A-

我so far from year 1
1a- 1c+
全部b range

多左好多學霸上水

幾時出到43XX

呢啲咪穩定囉

屌你笑我
嬲

多謝

B+ only
本身以為C

屌 到5xxx未 我連assembly都未出

C左fn
屌你老母

Assembly pp

Me too

堂走左dd 討論有時noshow
功課交齊 分ok
quiz麻麻
我屌你老母使唔使c鳩我

FN走堂好大代價

食左了
多撚謝佢
早知唔鳩交野算

Agger Ching

其實去齋坐就得

我paper鳩吹分below mean
上足堂個grade都唔差

有科major得B+

我好多嘢講

屌你仲想點

仲係一個course都未出

毒撚冇野講

3科4了 多謝Dr Yan

真學霸3A

得CLCP2703出咗

其實我無料扮有料

山區兒童
Ready for 408?

敢出聲已經贏左一半

出到4000就停咗 屌

4021出左啦ching

IT狗:食tea先

4337都一早出左

食tea 又真係緊要d

未出喎

死左ser?

垃圾cusis

出到4xxx就停先啱

IT dog： 夠鐘tea

我4xxx 無grade

同埋係大到細定細到大？

好緊張

我果科40xx有

屌 我仲係一科都未出到 itsc食撚完tea未

屌我D+添 走過3堂quiz
其他quiz都接近滿分 rj tp正常 屌你老母

我先出得一科fyp

4080

應該四點出多輪

真係好似停左

我個fyp係5x

5xxx

我都係

得一個major

得兩科撚屌

因為個個都係咁
而你又走左幾堂

d有d+架咩
唔係最多得d?

我個科係UGEA

有D+冇D-

This Ching clever

當年壁球d+

可能揀中左爛grade prof

籃球C-係transcript污點

唔覺有呢樣嘢嘅存在

有3科d左

佢同我講
見我上齊堂又冇乜遲到
先夾硬拉個分上到D+
利申考試有兩part 一下都做唔到

加速

我係本身屎 20個人有2個校隊cls

It狗食tea

大家係咪冇出過Grade
好似停左好耐

食快啲

識左你地幾年 都唔肯俾我入TG

class number 5000以下應該出左

佢地都唔會侵我 太毒

未 利申reg左4999

利申：一科都未出

岩岩出左4951

4999岩岩出

咁又怪D

4951 A-

where is my 408

巴打好多A range

class number最細都54xx

仲停留緊係1xxx-3xxx

五點都唔知有無
但今年感覺特別慢
之前通常四點都有曬

係

2014 sem 1 好似六定七點先齊
成班友係lec hall屌哂鬼

你係？

美沙你讀咩科 我總係覺得我D科同你好似

我得一個二字頭

Gone missing

你今年fyp 咩

即刻add you

stat 2呀嘛
我冇take

個年我check到訓着左

FD話5473未出

5433魚拉特assembly未出

表示出到51xx
岩岩幾科5 字頭major放晒

Na 7337 都唔知幾時先到

CC果個都未出聲

要等到8142

木星 4080 7xxx 應該last 先出

4999唔係fyp黎wo

5432梳都未出

走quit都pass重咁多嘢講

ambiguity

屌 仲係冇更新到

想問巴打major gpa要有幾多先攞到first hon?

3.5up 基本啦

3.5+
cpga3.3+
this is threshold

Necessary but not sufficient

3.5以上 cg要3.3 再要係top15%
(所以其實3.3 3.5係3322)

bbq要再高啲好似係

thx

我果科3.7係2+...

最有信心A嘅唯一一科A-咗
好想死

econ>?

我4個quiz 30/32 rj mean tp高mean少少咪又係b+
你仲要走quiz 以為無咩事?

小事啦

assembly仲未出，慢到呢

5字頭出未 停喺度好撚慢

RJ TP 各扣一分 A咗FN
Quiz 好少事 因為A range個班人基本上所有quiz滿分
利申 上年

未 今次應該會出到六七點

我都係 我Cherry教

咩科

ba同sci mix埋果科

出左shaw assembly 終於

咩係7xxx

class no

united 出左

點睇㗎

-LEC (1234)

屌 243 低1/4 sd 都b-我

assembly PP

出左啦咩

魚拉特書院出左啦 finally
408 都係冇

ELTU 點解咁低 明明覺得自己做得幾好

暫時全A range

唔開心 想瞓覺算

FYP A
媽 我得左喇

ELTU max grade係B+

有望CGPA 重上3.1

勁野

嗚哇

吓
無a- 架？

暫時兩科F

係屋企電腦面前跪左落黎

認真?

55xx出咗

搵個好老細係關鍵 識含再高一個sub-grade

應該有a range
唔好呃我

qfrm

跌破咗三
我真係想死

想問下點知道fh tp幾多分

奶奶

直接問

elearn

shaw assembly PP
5432了

巴打唔好氣餒 我當年year1唔過3 宜家追過埋first hons條線

其實可以淨出咗一科
不過唔係

有啲會派返嘛

如果唔派返或者e-learn放分
就send email問 記得問埋SD同mean

屌你啦
下年畢業啦

四科A range

點解要咁做

膝頭好痛
隻眼又就盲

F 5 都爛埋

放得咁慢
Hi auntie

出到6千course code未

應該差不多

我等緊7千呀

sam

希望在明天呀巴打

係 兩科都唔夠attendance 好彩過2

唔過三點撚樣揾工

仲未派曬 聽日繼續派？？？

過三失業大軍

五點啦IT狗收工啦 聽日再check啦

食屎啦垃圾it 狗

ching好大火氣

我屌你呀

你手拎咁多offer屌乜春

下屌啊未出哂 未過5點就唔出！？？？？？

會咁架咩

講笑姐

而家應該重update緊table

快d 啦

65xx出咗

出左兩科only

出到6715

下年我點撚算好
你答我

我有科6768

之後仲有科8千幾

Year1 cgpa唔過3會點

我八月先返到黎搵工
你覺得我好你好多

有咩點 唔過唔會死

出哂啦

實有人過實有人唔過架啦 咁大壓力做乜

yr1唔過3

yr 1 year gpa 咁多年最低

其實好common

要玩blue whale game

我都有8xxx

Hug hug 呀美沙

乜鳩大中大英pe fh fn玩撚死人

唔會有大學生玩掛

agger 最憎d common core野
利申year1唔過3

408 已出
[突發]

唔過三 我要死了

A- 咋 diuuuuuuu

出到7111

A-都唔夠

好驚入唔到pcll

差7514

差7740

law
屌跪左成日起唔到身

考試過90 分都係得A-

差7571

咁我咪死左好多次 冇事既

7354 8054

8142

屌您
B+ 咋

LM

73xx assembly已出

java intro A
重好過major

我覺得屌人用您唔用你成件事變到好恐怖

ching year 幾？

屌您咁勁
我低過median 但高過mean

係
要死

下個sem再黎過囉 駛唔駛開解下你?

可以點開解

有科overall96%都a-添

咁耐仲未出晒

302 就是例子

嗚啊
爛grade唔過3

不要再說了.jpg

以後黎med can食野唔屌你

between 有d掛住真medcan啊叔

受傷者表示take stat3006要預左100%先A到

點先知自己有冇入Dean list?

屌 96%都a- 真係灰到爆
諗住坐穩A 架嘛

有機會入dean list

7月中generate transcript

可遠觀而不可

自爆

Hon g 過三

Personal information->participation->academic honours and awards
要遲幾星期先check到
好似Year過3.5就得

可以幫你自爆埋

前年6月26出 上年7月4出

thx各位巴打

有無人仲等梗 75xx

09/07/2014
06/07/2015
05/07/2016

有冇人試過grade appeal成功
平時冇走堂自問表現正正常常，想b-升做b，有冇經驗分享

無事了 過三了
多謝Med can 叔叔安慰

出咗

咁夠啦
between 拎唔到second up點撚算

我都想 覺得自己唔值b-

預撚咗

不用謝謝 其實我都有友善既一面

個term g唔過

我話我 唔係話你

有，yr2有科全組A range，得我B+。我email問個prof，佢話原來入錯分

差dd姐係咪 冇事既

2450 2030 3201
On99

Econ要>3.7先first hon
認真？

qfrm黎自膠左

文科 3.44

上sem gpa已經唔過三了

屌 仆街出哂了

又係成個sem b range 嘅case study

出到邊

Me too ah Ching

4A- 1B+
唯一一個sem一個A都冇

屌你

好煩啊你

出晒喇 大學已完

唔過三

trans PE難唔難

嗚呀 throw太勁

合約都簽埋 其實放唔放grade 都一樣

Yr2
CGPA 2.64
人生無希望了

垃圾，我第一個sem全部A range
好感動

hon g重要過sem g既
我想hon g同sem g交換 雖然都係爛龜來

未試過全A range咁爽係人生遺憾

一大班學霸

我冇低過B range已經要還神

CG 跌穿3.3....
準備乞食...........
下年final year

Hon g 3.03
CGPA 3.02
Um...

屌你啦

人生得一個a range
食屎啦屌你老母

本sem 18 cred 全A range jm9

差唔多

爭1科就可以全部A range
5 cred 果科得B+

日研

不要再說了
我都係返med can執野收工先

好多學霸

食屎啦

好大怨氣

學霸上水

我hon g 同cg都係差0.01

差0.1

全部同我食屎
嬲

唔好拖埋我依d學渣落水

木星巴掃蕩學霸

cgpa由3.0x去到2.8

老屎忽GPA已成定局
仲有得追嘅good luck

A A A A- A-

差0.2

why sad

屌你year 1已經唔過3 我會努力讀書架

我條腰就快唔得

美沙
求好grade EE elective

A jor 嘅有 3203 3205 3301 3303 4201
A- jor 嘅有 4203 4301

3201 出奇地高過2030
好on9
但2030溫得多過3201

係咁架
比心機溫就爛
hea讀就考就靚

慘過食十舊屎

差一個sub grade deans list

咩系要咁高
定你上sem grade太難睇

你好似科科都好grade 既

就番我能力wo 美沙巴打

有一堆B+同B
你係想拎A定拎B先
策略好唔同

想問我final major得GPA3.098，是咪無機會second up

認真想拎A -A-拉番grade

咁揀呢啲冇死
有啲course e.g.alex個啲要拎B好撚易
但係好少人拎到A

同埋巴打可唔可以分享下拎A策略

真係冇乜
有兩個course我都唔知點解碌到個A返黎

可唔可以講下巴打讀書心得
點分配時間
有咩技巧咁

我話我都係臨考先溫你信唔信

reg科記得睇邊個prof教

咁你咁講
我都無野好講
個人問題

same 無乜上堂 齋做past paper 同搵唔同source 有時會睇堆ucla啲notes

都係定時清下concept咁啦
有一個位卡實就會連鎖咁越積越多
走少啲堂 功課自己做之類 利申放source比人

final year頹到past paper都冇睇溫一晚就去考
今個sem open notes/book個啲直程冇溫過

btw ucla notes

有無人知道appeal 個成績會係幾時出

有時中大prof啲notes1999, ucla啲notes係幾清晰

之前po過
有用就拎

3202呢

巴打數學系?

其實係睇嗰個人中意讀乜範疇多

你畀我讀3203我都唔知會唔會pass

不要說了

pushhh

Alex放B真係放得好鬆，但A range真係有啲難度

SMK科2401都係得唔知B+定A-

有major埋math，再講就自爆
between，我睇ucla note係因為曾經有人發現過game theory分grade個題係改自ucla 某prof嘅notes

有program底可以take data structure當elective

double major

用我全系最廢呢個standard

唔計自己偏向邊個範疇就係

3303
3202
3207（不過冇左）
4201
4301

呢一堆好grade
鳩讀都唔會低過B

識qfrm人minor埋geography同math 當年佢yr1就21+21+6讀爆cred 個啲先真心係高手

我組爸係qfrm轉左去phys

真漢子

UGED1111 F左

依科係咪好易F架 明明midterm final我都有溫有考 又無assignment點解會F架!!!!

p.s P.K.Chow

咪又係乞食

Hea埋呢個月先
反正grad唔grad到要都搵工

take 1112啦 3creds有tutorial 好清晰 只上tutorial就夠

4201好似唔係無限cheat sheet

logic都F

睇邊個教
kp唔係
tk lam就係

Send email問下
我都好奇點先可以f到呢科

我都好震驚

send左信去appeal啦 未有回覆

佢個email係@hkct.edu.hk 佢會唔會check email架

你科315點

你組爸真心勁抽

利申：真人識你組爸

我地啲組女好中意佢

屌你4個鐘4百幾回覆

有無數學系巴打

多左好多陌生臉孔上水

之後多啲入黎吹水

根據過往經驗，絕大部分會潛返水

得我同某會然推po好悶牙

等暑sem放gpa就會多返小小人

Reg唔撚到

大半個secret都係

未潛

?

放完gpa繼續搵intern

叫你扑少啲嘢

Agree

叫聲木星巴是咪貢難

可能唔係你呢

聽日開始專心返工 唔推po
哼

你毒撚自己同自己傾

曬完命仲留係度做乜

Ai
Engine唔岩我呢d垃圾

Cu 嘅人情味去咗邊

Cu engine is created for rubbish like us

oh calling me arr?

i heard someone finding me

講下笑姐

是咪多數巴絲打都是engine?

似係啦

全部B+
仆街啦我今次
唔開心到想嘔
好想喊

b+ 仲想點

如果我hea讀得B+我會心滿意足
但係自問都俾幾多心機做assignment同溫quiz
得B+果下
其實gpa3.3係咪average

咪臭係

正皮是俾樓豬的

睇下咩科啦

邊個叫我

下sem要讀UGEA 求介紹 (3 credit)

讀3cred咁睇唔開
定文科人 係嘅揀邊個都屈到grade

一定要揀3 credit呀屌

呢個世界有樣嘢叫non jupas

2110最保險掛
我呢啲中化廢j讀2100炸
其實個人覺得揀prof重要過揀course

咁交比你

求ugea c d 好grade 科

EA全部都係屎

相對冇咁難食呢？

ugea2100
ugec econ
uged logic

咁b呢

揀啲有興趣架啦
乜都爛

B-咗啱啱

B- ed

咁我會揀朱明中科QM

1492 Data Expl - Stat in Daily Life 新野 易到喊

下sem 有ELTU係唔係收得皮
另外請問各位巴絲打有咩GE course 推介？

睇faculty

對科普好有興趣
平時都聽下李偉才講下天文 物理
有次佢請朱明中上去講

網台

ugeb a-

當年想揀astron QM之類撞哂timetable
最後見係phy dept讀氣象 爛撚左

其實個陣我揀ug都係睇做唔做到dayoff為主

搭單問依科多唔多天文野架
睇過佢訪問同talk都似係研究開天文
我想讀phy多過天文

QM點會有天文
微觀vs宏觀喎ching

講relativity可能會有少少咁囉

佢成個course係Relativity + QM嘛

真心推介Chinese Society
Or Tsz Ming教

我一堂都無出現過 剩係做2份paper 同埋最尾有個quiz ( all mc)

尻讀尻做paper 都B+

呢度有冇人讀IE

你問啲有讀過嘅
我廢事鳩up

QM讀particle 野
天文讀relativity 果d野掛
而家唔係研究緊點統一QM 同relativity 果d野？
9 up

全部ug course outline

An introduction to the concepts and implications of Relativity and Quantum Mechanics, unarguably the two most important theories of modern physics that have far-reaching consequences on science and technology and profound impacts on human thoughts. This course aims at a non-mathematical exposition of the central ideas and the development of Relativity and Quantum Mechanics. How they transform the way we live and think will also be discussed. Topics include space-time, energy-mass conversion, gravitation, compact stars and black holes, cosmology, wave-particle duality, quantum mechanical bound states, tunneling, applications in modern technology such as lasers, superconductors, and GPS.

我2100都係B+
不過讀到隻狗咁

美沙巴打平時都研究開phy

以前係
而加...算啦

睇書自學？

2100take邊個hea啲

咁睇黎係要讀埋天文

咁講relativity實有嘅

你睇assessment scheme
有啲midterm+final (ME)
有啲淨係寫paper
有啲又要present定site visit咁
睇你鍾意邊種

mit courseware

我淨係知自己考試寫文通常亂咁寫
大中1就係咁由A range落左B+

我都係亂咁寫不過都係鍾意考試多
寫paper太哂時間 同埋我唔鍾意同人鬥花時間

真心推介X2
我覺得佢教得好好
不過佢分應該唔算鬆

想問下師兄師姐dean's list計唔計summer

學晒咁多topic 定 學左咩

想問其實dean list要幾多
(純問 我應該冇機)

你確定學得哂ching

應該計

間間faculty唔同
N展為例CG要3.5再加頭10%

有無學咩topic

Particle phy ?定QM?

都係亂咁揀黎睇

都係個啲啦

你都ucla

放完gpa 開始頹廢mode

你個成績應該Stanford mit

力有餘 心不足

我為grade 你為興趣 兩個層次

再係咁落去我會發霉

中學嘅事黎
上到黎大學
學新野動力一日比一日少
唉...

人生係咁架啦

打你嘅ow啦

有時好佩服d 科學家
可以成個人生獻比科學

其實人都唔知求咩
安安穩穩咁打份工？
得閒去下旅行？
其實人生有咩意義？

無意義

人生意義由你決定

人都係求開心姐？

咁有人研究科學開心
有人有得扑女開心
有人對住塊鏡打J開心
你又做啲乜先開心?
利申我仲搵緊

u stalk me

同你一樣

又勾返起DSE傷心事

聽日返工嘅巴絲打good luck啦
細佬先行告退

早抖

希望繼續有人take phy同m2
識d人一係drop一係無take

又上返黎
而加啲學生心態係點?
難?唔讀啦
冇用?唔讀啦
大學唔睇?唔讀啦

根本大學都係一樣情況

this is HK

fuck that shit

有無phy dse 學生介紹
最好係GCE/ GCSE/ IGCSE 學生
我果個補埋就唔要me 了

唔夠廿四個鐘推左半
仲係二人對話緊？

又準備番工
放假放到發mo

等緊shuttle

番學校做咩

九龍灣去火炭

我唔會叫校巴做shuttle

我仲好記得我第一次搭錦上路個廠巴
D 男人連個司機都以為我上錯車
長頭髮既男人未見過咩

本身今年畢業 但sem A fail左科 要黎緊下個sem讀番 你地覺得我應該搵全職定兼職番 宜家唔上唔落咁

你果科有冇得夜晚同d postgrad 讀
有就full time 啦
其實你搵得工黎 簽埋約都起碼三四個月
sem1 都係12月就完
搵定full time 差不多

招喚會然 金正恩

要返通宵
Btw 被人笑我無綠卡

點會
擺低tg?

兩樣都有

有offer啦屌你老母

冇追post 邊撚個講

美沙哥

無 不過你咁講都係要搵FT 唔知1個星期番少日先得唔得

好耶有人請食飯

@山區兒童 how see

50蚊一個鐘

Student helper都加到55定60

上年40炸 (不過出site有得早走)
滿足了

MTR唔是仲好pay咩

一個星期搞掂哂interview出offer簽約
下星期一開始唔使做廢青

唔G 要計計

請食飯呀

計完 53.8

我繼續雙失

Jupiter wants to cry
Jupiter wants a hug

想幾時
唔好虐待我荷包就得

Pm 傾啦

扣完mpf 低工人過you

講到我唔使咁

都係整容釣金龜算

有丁已注定會係人生大輸家

去泰國行一轉

好掛住人生遊戲輸家user

你幾時做下一個

講笑 我先係下一個

你冇講錯 就快

我先係
唔好爭

你當我用錯符號

通宵 好玩
綠卡得ust poly 人有 sad

我pt 都係50咋

唔係去聽個一日嘅講座就拎到架啦咩
利申當年冇綠卡入唔到地盤

我無
佢地都帶我

兩人同行應該有得一人價錢

一波三折

帶你游車河 夜媽媽

佢話有得睇佢地換Track

唔會咖

成班大隻佬
but 冇靚仔

我目標係釣金龜
我係死港女
無樣is ok

冇樣冇錢

點解你係都要同我爭

因為我有丁冇得釣金龜

應該有有錢嘅gay
You go try try

入面有錢果d 結哂婚啦

不如自殺
睇吓下世會否投到富有人家

有錢想做乜

巴打唔緊要
錢可以搵

樣唔可以搵

買樓

夠直接我鍾意
老實講黎緊我最擔心唔係錢

係咩
話俾姐姐知

應該唔係你諗個樣

唔擔心錢

我咩都諗唔到

美沙先講得出

我都想有樓自己住

我要自己住
唔要同任何人住

係一啲幾多錢都換唔到嘅野

一諗到呢到
十年後嘅生活已經有哂畫面
仲在生嘅話

想養番隻狗仔

我黎應徵得唔得 汪汪

你養我好過
你搵我多過我

我依家殺死你 你咪無畫面囉

冷血 對寵物零興趣

可能咁樣仲痛快...

你兩個不如試吓出池啦

好可愛喎佢地

你簽咗協議書
我唔駛坐監先

咁煩
自己黎算

最後一個暑假啦

六科 3a range(major) 3b range(1個 major + 大通大英) 結果3.407 整體差左 屌大通ugeb比人屈得好勁

發覺自己真係生無可戀

考咁高有春用咩
有咩intern offer ar ching

...

你咁算咩意思

算啦

clp

有冇人話比我知gpa高有咩用
一個二個咁想爆四其實可以拎黎做乜
真心想知

今年所有中大clp 一年intern 入唔番 grad job

Ching 我是咪識你

Grad job 太遠
唔想諗住

我想有間屋
自己住就好了
Gpa 唔再重要

我認真
但我唔知點講你知

咁你琴日發哂火屌人老母做乜

唔急住畢業唔諗住

唔想叫咁多春污染個po

好啦
對唔住
我應該死咗去

你啱

細佬唔係咁意思...

Dr Jacqueline Wong

點解人地係條街喊就有人理
我就無人理

我係度

你兩個結婚啦

J

thank you

我呢啲肥矮毒柒暗瘡頭油毒撚就算啦

最sad係就算你4.0都唔會有scholarship Final Year是原罪

呢個真心唔知 即係讀4年最多得3次scholarship?

Your description

書院Head's list同class scholarship都係咁，有cert但無錢。
好多其他scholarship都係sem頭先有得apply，但sem頭已經無左個學生身份

事實係 無一個男會想對住個日日喊嘅女人

Year 1用公開試成績 Year2-Final Year用上一年gpa或cgpa 所以都係有4次嘅
但當年dse考到pat屎咁

唉仆街唔係我M2 5撚左我會有二萬

喊完就會天晴

如果我揀523 就有3皮同必宿
利申UC

而紅著眼望鏡中的我算甚麼

屌轉囉

e家轉有得收返dse entrance scholarship咩
利申唔過3

叫砂皇分啲scholar 俾you

利申走緊砂皇數
btw好耐唔見佢蒲頭

我個啲全部都係dept nom

冇聽中文歌唔識接

屌搞咩我開埋新AC都知我係邊個架

太易認

lm

之後e個account專門用黎上中討算

係邊位資深會然

你兩個又耍花槍

放閃

有冇聽過人major gpa 3.3 second low？

最on9係我個年之後佢改左有2科sci+math 5*就得
咁樣我都有scholarship
我要追返個二萬呀屌你老母

Cg 唔過3 咪得

如果cgpa 過3 ，major gpa 3.3 會不會second low?

(a)
A student shall be eligible for the award of the relevant class of honours if s/he satisfies the following minimum grade point average requirements as necessary, but not sufficient conditions:

Minimum
Minimum

Classification
Major GPA
Overall GPA

First Class Honours
3.50
3.30

Second Class Honours Upper Division
3.10
2.80

Second Class Honours Lower Division
2.50
2.00

Third Class Honours
1.50
1.50

(b)
The Undergraduate Examinations Board will then determine, in its absolute discretion, the classification of a student’s degree on a programme basis having regard to the following distribution guidelines:

Maximum

Classification
% Distribution
Cumulative %

First Class Honours
15%
15%

Second Class Honours Upper Division
45%
60%

Second Class Honours Lower Division
35%
95%

Third Class Honours
5%
100%

Pass #
n/a
100%

美沙兄
ee
Major >3
Cgpa>3 有無second up

Second Class Honours Upper Division
3.10
2.80

謝謝你啊！不過我驚系入面d人太勁，我得3.3怕拉完curve之後second low 。今個sem 屋企有事，所以好down , 成績係4年以來最差，好傷心，最後得3.3 grad , second low 個range好大，如果3.3 second low , 2.8又second low ，好唔抵，所以我好不開心。

honour只是浮雲...

我知道，honour可能對人生影響不大，但我想對自己，對屋企人，有一個交代，先會咁在意

讀哂4年你點在意都唔會改變到
何不順其自然...

知道，只是放grade後，哭幾日，在所難免。

點都好祝君好運

加油 我都明白成績差嘅沮喪
放左grade 過一排
又係一條好漢

如果入ust 一科5**都有錢添

qfin聽過3.4先有second up
睇化咗

我3科5**係hku得2000
樂觀d其實cu都幾好

我今次仆街鳥

同大家介紹返

小弟的遊記

【退休定做義工？】35日哥斯大黎加雞同鴨講記

謝

正皮咗

有乜所謂
出到黎咪又係做狗
搵份做得開心咪得

終於星期五

係囉 終於有得抖

冇

利申major >3
Cgpa 2.9x

返工都咁得閒上連登

都緊啲我都唔明嘅research
我個degree 個automation 呢個字真係累撚死我

research

用電腦上吓網個 d research 咋

點都好過細佬比人的去碎紙
細佬本身諗住入IT/Network dpt最後assign左customer service係咩玩法

伏味濃

伏都要頂硬上
為左唔做廢青

都係嘅
加油啦
期望吓有靚女囉

有都唔關我事啦

可以畢業後返嚟做
咪關你事囉

想問下有冇biochem/fns嘅過來人可以講下呢兩科讀咩？
同埋如果兩科都冇諗住繼續讀上去嘅話邊個出路好啲？

Btw乞食呀嘛我知架啦唔洗強調

幫fd同自己問

招喚粗長

Fns 讀多個三寶master

即係點

可以嘅話真係唔想香港做

其實我都係

山區兒童 我有咩辦法可以pm you

TG
@MYC531

Customer service

CC唔記得reg fyp係咪可以遲一年grad了

ug冇reg係自動assign groupmate比你
cc唔知了

快d sd email,比department 問問啦

有無得add drop個時add番咖?
梳表示what is college fyp?

college fyp幫手拉高gdp

垃圾屎
UC Fyp 比人free ride 左 得B
拉低個CGPA

我愛山區兒童

美沙唔好呷醋哦

我地全組鬥freeride最後A-

百合

諗起就嬲

盧怡君bb

聽cc人講，fyp presentation個日變到批鬥大會咁

我地做跨性別就真係比人批鬥

non major都咁chur

which college

UC

Uc Fyp 抽中個professor 係IE 既
勁Harsh

groupmate揀嘅
反正我冇乜所謂

你係咪姓lam
利申：新會然

樓豬你都唔識 你不如自摺算

你expect人識一隻過街老鼠會唔會harsh少少

唔好蝦人啦

sor 9

我先係過街老鼠

係我唔啱

其實我都唔識讀樓豬個名
好難讀

已經比好多人讀錯過

其實點讀
我淨係識你個姓點讀

屌你係咪當左我第二個 名係人都識讀喎

難以將愛保存
人間的經緯總要轉

jm9

望多次先

C allstar
我都好鍾意呢首

過街老鼠嘅名有乜好望

你不如改user name做過街老鼠

覆錯左

放假有咩地方好去

屋企屌女

戴con好痛苦

你咁睇得起我
好撚感動

當住比人白眼嘅危險
話一個柒頭靚仔
要感動都係細佬感動先

已經講唔過你

遺憾你卻未留底

仆街右眼除唔到

乾定軟

除唔到仲上連登

除到未

首先

搶咗Ebaily 條女

得左啦 原來之前用錯方法

你戴軟定硬

做咩喊？

梗係軟

細個戴硬

人生不如意

唉，我呢幾日都係，共勉之

一齊圍爐喊飽佢

好啊，我通常喊完，呻完就好好多 ，不過依家唔會亂咁同人呻，因為有d人會屌你老母，然後話你軟弱咩佢仲慘果d，真係難聽過粗口

有乜野可以係到呻
有人屌你我屌返佢轉頭

感謝你！

咁啱嘅

做乜學晒鏗哥d改名方法

美沙大個仔識溝女啦
我都老懷安慰了

佢話自己係過街老鼠

木星巴下聖旨
細佬豈敢不從

我覺得直接過街老鼠會好啲

比人用左

木星巴叫你做乜

你做左木星隻奴

唔怪得

兵既故事

與其短兵相接
不如做魔法師
不了

(上集)

咩叫短兵相接

唔明就算啦
表達得差

呢個是咪有史以黎推最快嘅中討po

你未見過4個鐘完1 個post 姐

成班mk 大帝潛哂水了

波台痴線佬

mk可恥

迷茫

왜?

最快兩個鐘一個post

唔明
求解釋

單身狗番黎了

分咗?

半隻

咩事

自爆下先
其實#CU6837係我打

Can't find wor

美沙check pm
有急事揾你

16年10月21?

笑到仆街

唔知講乜好

都係開新acc算

MTR summer intern有咩玩？

唉...

吾巧牙
我會唔捨得you 咖

美沙係14/15院會莊

究竟我做錯了什麼...

咁你都估啱

Why

比人起左底乜柒都講唔到

笑
乜人叫你乜柒都上黎講

至少我唔知你係邊個

我仲有第二第三第n條命驚乜

凌瘋被人起咗底都未驚

木撚都未驚喇

唔係block 咗我咩

你咁講我真係要驚
我supervisor 有上連登

噤落去可以望嫁
睇心情姐

開多d 學術post

我個supervisor連咩係連登都唔知

考CRE 了

加油，aim 咩post?

好運呀巴打

改名做涼海美沙咪得囉

google先知邊個

工程師
Lv 1 is oj for me

幸運之神離棄咗me

究竟朱明中BB個course好唔好grade 聽聞佢好有心教

好耐無見

あばよ、あいぼう

おはよう

無事咖，上年我考完都以為gg，最後完全無問題

究竟要幾垃圾先可以Apt test 有一半做唔到

岩岩補完習又講到忘晒型
講完個kinetic theory 已經無左成個鐘

咁咪好
啲錢袋袋平安

講唔曬d野呀
下兩個禮拜就考試

已有中英CRE 2級

講多咗15分鐘 個媽咪當我補多咗半個鐘 又多幾十蚊洗

有借口加堂
正

點解你可以咁早考

DSE 中英5級或以上可以當2級
Me 中5** 英5* ma

有神快拜

我超時從來唔補水

我都唔補

我並不罕有

佢媽自動補 我同佢講話咁我地下次上返耐啲啦

往街裏繞過一周

我便化烏有

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

我都有

利申core科廢到仆街

有冇人試過去exchange fail咗D course
係咪真係要還番錢俾OAL?

中文3英文4路過

啱一半夠及格咖喇

好撚熱

我上年ABC三個Choice撞晒D都Pass

Apt test真係唔難

係就好

有無人讀緊暑sem？

我無呀

個post咁慢嘅

唔好再講啦

Grad lu

想問幾時有Hon G 出
係邊度睇

Sam

7月中？

Degree results will be finalized on 27 July 2017, after which a letter certifying your results and a student copy of your academic transcript will be sent to your HOME address as recorded under CUSIS. Please amend your HOME address record under CUSIS, if applicable, no later than 15 June 2017.

MGPA唔係算於hon g

推

返暑sem返到好頹皮 好彩下星期就完sem

why so sad

Hphp

因為樓豬離棄咗個post

咁快
我返intern 都好頹

一個星期返三日嘛 你返到幾時？

返五日
六七八月

一次過n份工

你個份成功未

兩個offer了連住做

In number Ching we trust

睇下有冇得做埋youtuberrrrrrrr做3份工先

幫Ching 含oj？

數字ching qfin 之光

You 呢？

光llm咩
係光就直入ibank啦仲而家先喺度爭扎

中大毒瘤 qfin之恥

有好intern第日再跳入ibank都得啦

無撚用

22分入唔入到finical technology ?

新開冇過去分數reference

CU engine 應該唔高得去邊

新屎坑多人搏是常識吧

finance聽落有錢搵是常識吧

人唔笑狗都吠

聽落炸留意返

咁認真做咩

有米

仲唔上

好掛住樓豬

o的飯好好食

木星美沙，啪啪啪
木星美沙，啪啪啪

綠

數字青好勁 我覺我自己係零

究竟 正d定美沙正d

檢討下